政府 interview 一問

如果 interview 前 call 我report 係咪代表一定有interview?

代表叫你report

垃圾 政府工都做
Shame on you